\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,margin=15mm,footskip=0mm}
%\setlength\leftmargin{2cm}
%\setlength\rightmargin{2cm}
\fontfamily{ppl}
%\usepackage{graphicx}
\setlength\parindent{0pt}
\pagenumbering{gobble}
\frenchbsetup{StandardLists=true} % à inclure si on utilise \usepackage[french]{babel}
%\usepackage{enumitem}
\usepackage{amssymb}

\title{AIDE : Mise en route d'une campagne d'inscription}
%\author{Odile Bénassy}

\begin{document}
\pagestyle{empty}


\maketitle

$\rightarrow$ D'abord récupérer votre identifiant et votre mot de passe. Si vous n'en avez
pas, le demander à l'administratrice du logiciel.

\section{Aller dans}

   \url{http://scolarite.jm.u-psud.fr/aide/admin/dashboard}

   (renseigner vos login et mot de passe)

\section{Créer une "campagne" d'inscription}

\begin{itemize}
\item nom
\item année
\item bureau de gestion
\item libellé pour les étudiants
\item nombre maximum de candidatures pour un même étudiant
\item date d'ouverture (la première)
\item date de clôture (la première)
\item listes de champs à afficher et de pièces à fournir
\end{itemize}

\emph{NE PAS REMPLIR} les champs techniques (gabarit, code LaTeX...)

\emph{NB : vous pouvez vous inspirer de la campagne correspondante de 2016}

\section{Indiquer les formations proposées par votre campagne}

Dans la liste des formations :

\begin{itemize}
\item repérer celles qui seront proposées aux étudiants
\item corriger le code Apogée s'il y a lieu
\item dans le formulaire de modification de la formation, indiquer tout en haut la
  campagne
\item activer la formation pour qu'elle apparaisse dans le menu que verront les
  étudiants
\end{itemize}

\section{Documents annexes}

\begin{itemize}
\item gabarit de candidature
\item gabarit du dossier d'inscription
\item autres pièces qui seront jointes dans le mail qui sera envoyé à l'étudiant-e admis-e
\item textes des mails qui seront envoyés par le système tout au long du
  processus : validation, annulation, incomplet, puis admission, refus, liste
  d'attente, sans oublier les convocations pour les entretiens
\end{itemize}

\end{document}
